Live 疑似東方記者比藍屍人圍打

白粉報:「唔嬲唔嬲」

白粉報抵撚死

karma is a fucking bitch

雖遠必誅

上次白份女記者俾狗推 , 白份報狙擊左兩個月

唔痛唔痛

支持國安法藍屍打東方記者

沒事兒 沒事兒
為了祖國 被打也是值得的

打喇 反正方向都唔會報

預習嚟既啫

遲啲班狗官狗賊 橫行無忌
班藍屍以為無事 ?

係咪內哄
維穩費傾唔掂分幾多份

係咪方向架, 唔係就冇意思

支持蟈安法 我可以打人了

自己人都打

實捉到你

原來啱啱支持國安法既人冇差別喺天橋攻擊小朋友 事後小朋友同佢阿媽都認得打佢嘅人

係唔係黃子悅嚟？？

打死黑記。

無可疑

幾時到文匯大公

黨蛆打黨報

狗咬狗骨

往死裏打啦

抵撚死

打倒黑記

抵啦

好嬲好嬲

東方？

往死裡打

兩隻字
抵撚死

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

蘋果有LIVE

打鳩呢 d 黑記

唔係天水連線俾人打咩

5／8咬過大公記者，之後獲釋。

呢排東方成日發放假消息話三陝頂唔住
想分裂國家仲唔抵打！？

仆定街都得啦班人，方丈份人

Dllm

push

白衣 vs 白粉

唔知今次方丈會點狙擊

證明藍屍真係無腦

愛党殺人無罪架

a hundred pieces

白粉報: 無事無事, 自己人, 誤會誤會

支持

唔同社團嘅

支持打倒黑記

再追擊落去
百分主業做唔落去

抵死啦 死黑記

「支持警察 嚴正執法
喂 咁你佢做野啦 唔好左住我」
撚狗大法好

屌你老母自己人

國安法就立狙閪咩

新為所慾為Tee?

推

如果係白粉報抵撚死啦

往死裡打

白粉報前線勇武

朗屏？

方丈

白粉報既黑記被支持國安法既藍屍圍打

真係東方? 自己人都打

方丈是咪會變成黃報

似炒車

白份：可接受

白粉

方仗份人

事件過程：朗屏天橋有支持國安發街站 大約40隻藍屍，有一個媽媽帶住個小朋友 簽名嗰陣簽一個屌字，之後我阿媽同埋個仔兩個都俾人圍打 個小朋友仲俾人打咗一拳，今晚白粉報記者即刻影相，之後白粉粉記者俾藍屍打埋

實捉到你喎

東方前線好藍架
谷友

事件過程：朗屏天橋有支持國安發街站 大約40隻藍屍，有一個媽媽帶住個小朋友 簽名嗰陣簽一個屌字，之後我阿媽同埋個仔兩個都俾人圍打 個小朋友仲俾人打咗一拳，之後白粉報記者見到即刻影相，之後白粉粉記者俾藍屍打埋

藍絲：東方唔夠藍

東方記者條底褲好黃

打東方打得夠唔夠狠？

東方最多一段字講吓算

對母子點 有冇follow up

東方總編輯一定唔俾佢出聲啦

做得親中媒體 比藍屍打 人工包埋啦

黑吃黑

呢啲要搵區議會搵受害人開記者會控訴啲藍屍簽名組織暴力啦
對家成日咁做抹黑手足抹到變「黑暴」
係時候要正視聽藍屍先係暴力嗰邊

真廢人一班 不過東方抵打

無聲？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

藍絲真係惡撚過狗，自己友都照打

You deserve it!! Direction post!!!

東方出名小氣

白衫自己睇扒，方丈份人好小器，黑警都照屌

好撚狗後面條仆街咁住佢隻手 屌佢老母共狗打架都賤撚格過人

死黑記

記得有次係一班藍屍喺港台總部出面集會，有件女藍屍見到記者影住自己，跟住望住個cam笑，然後襲擊記者，仲用條脷企圖舔個鏡頭，點知原來係白粉報記者嚟，往後有編報導話引述精神科醫生所講，呢種人係心理變態

白粉報聽日會點報

W

呢個女記好好笑

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

痴線
有冇嗰對母子消息
怕班死popo又詐詐諦拉埋佢哋
細路都打有冇人性㗎

把聲好撚抵死 就係要呢d

屌 推

東方話係假記者

71維園見

抵撚死
做得東方預左唔會有人同情